阿某睇餸食飯 食屎屙飯

高收入退稅
低收入借錢

腦裝屎